[火影] 岸本係咪對紅豆有咩仇恨？

本身紅豆出場率已經唔高，通常都係用嚟俾兜同大蛇丸出場時利用個咒印，利用完之後就放埋一邊唔理，但係最後重要整到佢變肥婆

個時一出場覺得佢好正

夢想幻滅

細個已經J緊紅豆h漫

火影d配角吸引過主角

我想講呢 呢個唔係紅豆。。

御手洗安子

肥到咁都要賣肉

好似有伏筆
中忍選拔試時已經係咁食野

想當年日日J佢對波

紅豆係一樓一，大蛇丸㩒鐘仔，射完就走

用完即棄 同大和一樣

冇人要唯有自暴自棄

咁都冇人要

可能佢不嬲鐘意食甜品,之所以第一二季無肥到係因為佢要用查克拉頂咒印(查克拉可以透過食野黎補充), 博人傳果陣已經無左咒印,自然愈食愈肥

丁次

如果佢可以好似丁次咁爆發變蝴蝶，就可能可以變返原型了